條小學弱智仔 咁撚鐘意大撒幣 但係全國仲有一半人口1千薪金/月

獨釣寒江雪
@dudiaohan
根據《環球時報》的數據，近四年中，習近平中國對外援助：
俄羅斯4000億美元，
委內瑞拉650億美元，
印尼500億美元，
拉丁美洲1180億美元，
巴西100億美元，
厄瓜多爾120億美元，
非洲600億美元，
安哥拉74億美元，
中東國家550億美元，
共計7774億美元，折合人民幣54418億元，還沒有算上給伊朗的37億

行緊奴隸制你識咩